9/18 快活谷無賽馬日

何妖真係好野 因為佢隻馬搞到成個賽馬日取消

馬會又無錯喎 如果有示威者搞事引左防暴黎 觀望台啲VIP見到咁既情景會驚架嘛
一個唔小心啲公安又手癣發作係馬場放ts, 啲良駒有咩頭暈身㷫邊個負責
又或者有人唔小心飛水樽雜物入馬圈搞到炒晒車全部要人道毀滅又點算

總結: 何妖隻馬一日未俾馬會blacklist，之後一定陸續有來
屌柒何妖 人人有責

利申：紅卡賭仔

搞跑馬日有得諗

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田